美國隊長隱晦地講近日美國既事件

I think everyone who chooses to stay out of politics(which is your right) should make a mental note of where they would draw the line and feel it necessary to get involved. Then ask yourself, is it possible that point already happened, but it happened too slowly to notice.

我認為選擇唔接觸政治既人，應該要清楚知道劃清界線，以及認定需參與其中既事情。然後問問自己，事情是否可能已經發生，但進展慢得難以被察覺呢？

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

captain

唔明佢講咩

推

Thanks cap

中文都唔明?

簡單黎講，即係提醒人溫水煮蛙，水溫慢慢熱而你唔發覺

記唔記得元朗有個人拎個美國盾出黎做前線 最後比人拉左

佢講返winter soldier斷野出來同支那人講啦

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

cap

我覺得個翻譯應該係咁：
「我覺得每個選擇唔理政治嘅人(係屬於你嘅權利)應該要心水清,畀條界線自己,去到邊d位係需要參與
以及要問你自己 係米有好多野已經發生咗 只係溫水煮蛙 發生得太慢而不被察覺」

類似九頭蛇一早已經入左神盾局掛

Doesn't matter what the press says. Doesn't matter what the politicians or the mobs say. Doesn't matter if the whole country decides that something wrong is something right.

This nation was founded on one principle above all else: The requirement that we stand up for what we believe, no matter the odds or the consequences. When the mob and the press and the whole world tell you to move, your job is to plant yourself like a tree beside the river of truth, and tell the whole world -- "No, YOU move.

Captain

Cap

Ching完美解讀...

咁共黨係咪等同於九頭蛇

手足

中共用大錢買通美國集團/機構有起事就制裁黎控制你地自由
nba事件唔爆出黎都無人知
叫美國人留意

真captain, the one and only

push

抵我鍾意睇你嘅戲

Team Cap

笑左，一句解通哂，仲要符合主題完美比喻
10/10

一陣班偽進汪又出黎講 I can do this all day
完全唔理解captain理念係咩

隊長

港獨先蜂 美國隊長

抵制marvel

即係 狗共溫水煮緊蛙 , 你地班傻閪仲扮睇唔到 ?

向CAP致敬

戲內外都係美國隊長
利申C狗

兩者都係極權勢力玩滲透玩監控殺異見者

大陸人的回應

屌緊美豬(類似港豬既存在)

仲有ironman rdj 係第一個反共
Iw 宣傳嗰陣俾支共落面，喺ig隱晦表示不滿
第二年Endgame亞洲宣傳特登唔去北京

Push

發大件事la

諗起之前班狗引用美隊d台詞比喻自己行為 真係笑撚死人

呢個準d

以為係打人can do this all day

其實講得好好

巨腸

果然係正義化身

佢地唔用腦睇戲都唔係第一日的事

sir this way!!

後知後覺就太遲

我係marvel人呀屌

中共：全面封殺以後所有狄士尼電影

美國隊長直線抽擊藍絲,港豬

荷里活正正就係Tegridy weed
放D正直骨氣入中國，但都係要殺左維尼

feel到佢哋睇唔明段英文

硬係覺得佢會做三代列根

人地漫畫係講對抗強權 極權 fight for freedom 永不退縮既精神
班毅進仔幫極權維穩 著撚晒裝打冇裝既人 夠膽講呢句 完全係侮辱咗Captain America
但佢地唔會明 因為佢地低智 亦唔讀書

Thank you captain

cap戲裡戲外都真係象徵美國精神

Chris Evans 係好踴躍發聲.....反Trump

揸住個盾就當自己係Captain
你地只係俾人洗晒腦 連九頭蛇都不如嘅狗咋

淨識中文等於弱智

有野就講啦
喺美國都要講到咁隱晦，不如改名做人民幣隊長算啦

唔係因為Eason 咩？

Cap 依個人物原本就係打納粹

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

咁玩先識玩
支狗睇到谷爆血管 但如果強行杯葛只會顯得中國人柒對號入座 自己知自己事

好似Randy咁
為咗大陸市場
甘願出賣自己 將自己嘅"integrity"賣俾支那

Chris真係cap 戲裡戲外都係

利申 一直都係team cap 我愛隊長

係啦比人係台上撚狗

班狗成日以為自己係美國隊長
敢唔敢面對呀死狗

班狗之前仲以為自己係美國隊長, I can do this all day 笑撚死

係 好撚高級批判

全對

captain america
拍到第 6 輯應該變左 president america

入侵全世界

Assemble!

原因咪支共on9囉

不枉我當你係我老公

應該話係睇到randy 點樣墮落
本來因為中國冇骨氣，所以帶骨氣入去，點知最後自己骨氣都變賣埋 heil CCP

所以我成日都話I am team cap

未必一定講緊nba, 睇佢Twitter 佢好似關心impeachment 多好多

巴打翻譯得非常好

0負皮

我愛隊長

其實係

所以學好英文好重要

Cap please save us

咁樣清晰好多

所以會用隱晦形容，因為美國發生既議題太多，叫人唔好響事情來臨時袖手旁觀，已經係一種啟蒙

On your left cap

cap我有佢咁大隻就好

英文本身都難明, 令到翻譯返中文都難明,
佢意思都比較隠晦咁講. 但應該真係講中國....

同意
大家唔好亂咁入去留言洗版
已經見到有人留咗言

小心啊cap
［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

唔一定講緊大陸同香港
不過希望大陸網民引火自焚

入去叫佢支持香港啦

擺明反Trump姐

好撚勁呀 美隊
睇埋今晚joker
轉marvel fans
追哂
respect

今日講政治應該係

中文意思大概係，做豬係你權利，但麻煩你做豬時要有條底線，去到咩位就要醒，條線可能一早已經掂到

套用落去十月仲未知香港發生咩事嘅“討厭政治”港豬應該幾好

有冇圖

Cap盾

Real HERO

你個名fit哂

The price of freedom is high. It always has been.

個翻譯又真係好難明既

同荷里活其他人一樣反trump就大大聲，其他嘢聲都唔聲啦

Captain America is really a hero

I can do this all day

send返畀美國隊長睇

係

佢日日鬧侵

你譯到1999人地梗係唔明啦

我試下改好少少。

美國隊長係話：
如果你選擇遠離政治（呢個係你嘅權利），你都應該心入面有一條底線，當呢條底線被觸及你就唔會再逃避唔會再沈默。

而家係時候留意下，你條底線有無喺你無留意嘅情況之下，溫水煮蛙地已經發生咗。

唔好掛住恥笑。
一定要解明佢地。

等佢地瘋狂批鬥Chris Evans。咁先有實質作用。

簡單易明

同意👍

佢好似提左堂 但見佢好似無事

你真係其實會睇到影響範圍嘅分野
佢呢個tweet一日有成263k likes, 所羅門或者Marco Rubio都啲post都只係頂盡10幾k

話梗啲豬人

巴打無改錯名

Best line ever

我有時諗，
如果漫畫有九頭蛇
咁美國現實有咩
我當有光明會
光明會點會比中國搞亂世界平衡

Cap BB

由 nba, south park connect 到美國了

準
樓主果個唔知up乜 睇番英文先明

Team captain!!

九頭蛇都有自己理念同野心 班狗可以收皮

好似解乜都得
未必關香港事

佢地班撚樣日日反侵
幾時有遠離politics過呀
收皮啦虛偽撚
整篇模棱兩可既野出黎想繼續奶哂兩邊

呢個先係正解

可唔可以講詳細啲？想知咩事

明明係講畀美國人聽，佢地就聽到弦外之音咁犀利

人蠢無藥醫

莎朗史東當年講嘅，今日終於到美國感受到

真話係難聽啲

tweet撚爆

九頭蛇萬歲

佢好多對白都好正

好彩有香港帶領,全世界終於知道紅色資本既入侵係幾咁嚴重,大企業如暴雪NBA都被打壓.有紅色資本既地方就=沒有言論自由,只有政治正確,以前唔覺係因為人地陰d陰d,依家一爆,大家都開始醒,情況就同香港一撚樣,幾年前邊有人估到太古港龍果d會跪,big4會跪,公務員各局上至海關,下至救護消防都跪

NBA事件係令到美國大眾終於知道中國嘅威脅
就係用潛在巿場同利益一直逼人讓步
好似六國論咁 慢慢所有國家會讓哂所有野出去
包括核心價值嘅堅持同國家安全

但佢接觸china定iraq既機會大D呢?講iraq佢有冇需要兜咁大個圈?

走開啦死gay佬

標共產黨係九頭蛇 但可惜現實無美國隊長

你google 陳奕迅 marvel whatever就會有前因
搵埋今年endgame亞洲宣傳北京站就睇埋結果

which is ur right. 你skip咗

I think everyone who chooses to stay out of politics(which is your right) should make a mental note of where they would draw the line and feel it necessary to get involved. Then ask yourself, is it possible that point already happened, but it happened too slowly to notice.

我認為那些選擇不理睬政治的人(雖然是你的權利)，應在心裏劃上一條界線， 去釐定一個必需置身其中的時候。然後問自己，此刻是否已經來臨，而卻未紀察覺。

暗喻:温水煮蛙

j死人咩

Diu captain love you

Thank you Captain, Thank you America

Hey cap

我覺得佢大概係講好多人都唔想理政治
但當政治就上門嘅時侯我哋係咪可以唔理呢?
而其實係咪而家政治已經係不知不覺間滲透到我哋生活每一個角落呢

Hail Xi

你又幾啱呢個id wo

個細路一邊寫劇本
一邊比支那人瘋狂改
佢咪講左句： Now I know how all the writers in Hollywood feel

地球九頭蛇

高考英文

不過都係可以騎劫嘅

溫水煮蛙屌你老母
其他地方嘅青蛙煮撚到熟曬啦

retweet

3個dc狗負皮
書面語達人
巫祈仁
仲有邊個

抵我咁愛佢

3毛快d去罵佢廢青隊長
死暴徒 藍色曱甴

我地香港人都要轉
打句fight for freedom
stand with HK

中共獨裁思維抬頭呀

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

好正，抵我咁中意你

其實呢 佢主要都係講番美國名人避談政治嘅風氣 我唔覺得佢有特別指香港或者中國
如果有follow開佢Twitter 就知佢成日出呢類政治tweet 所以其實佢評番美國時事真係唔出奇
現階段大家唔洗J到出汁咁
利申 長期fans

有料到

佢都唔做美隊, 反而我諗佢可以放d(又有影響力)

marvel 就必定跪

美國時事：
NBA, 暴雪, South Park

估唔到真係燒到美國果到

真 佢係屌trump多 我覺得似講比美國嗰啲唔關心政治嘅人聽多啲 不過呢句嘢邊度都啱用嘅

的確呢幾件應該係佢出tweet原因
但係我覺得佢對背後嘅事未必清楚
當然 我覺得佢算比較敢言 或者終有一日會為我地發聲嘅

I know I'm asking a lot, but the price of freedom is high; it always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

正解bro

佢平時喺twitter都成日講政治野 不過都係停留喺屌trump方面多
希望佢有一日會留意到我地 為我地發聲

支那d cam爭在未裝枝槍上去
唔係真係project insight

Cap: 一直關注事件

我覺得每個人都有權選擇置身政治外，但他們也應該在腦海裡設立一條明確的底線，這樣才能知道自己何時需要參與到政治中，而且還要自我反思，一些事的發展是否已經觸及你的底線，還是悄然無聲地發生了而你渾然不覺。

Whatever it takes

另類連儂牆 家家戶戶都知道

煲大佢，咪撚比Marvel 跪到

叫戈唔好做豬啫

美飛來了
Ironma呢

cap!!!

美隊
Ironman

大力啲推

班玻璃心會自己逼佢表態

Cap this way

左膠connect

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

I love Cap

好型

有翻譯都睇唔明既人係咩事
我再譯多個版本

我認為那些選擇遠離政治的人，必須在心裡為自己定下一條底線，過了這條底線你就必須牽涉在政治之內。

然後問問自己，現在是否已經有機會過了你所定下的底線？會否是因為事情進展的速度太慢，所以令你難療於察覺？

小心炒車

x2

佢主要指係美國既情況多
可能係關中國事, 但主體係美國
慢到唔發覺, 但已經發生, 就係中國既影響力
聯絡返近日爆到好大既NBA, 暴雪, 迪士尼等等商人都為奶共成為中共棋子

唔撚係佢本人，條友半路走左，比左個盾比手足，之後手足代佢比人拉左，之後返屋企fb開post話自己今日返工好辛苦，條友當年估旺已經用過呢招害左一個手足，花名叫熊貓，個朵臭到成個wargame界都識佢

可能有D 1999

我覺得佢似係講你(美國人)再唔出聲既話你(美國人)既言論自由就會慢慢冇左

Cap係擁有高尚人格 班黑警係冇人格可言

我中文都唔明

612見到女仔拎住上前線

本身拿盾個個散水狗來

多謝大家支持

打過啦

真係未必關事
如果講Marvel演員有公開撐過香港
得變形俠醫嚮雨革試過
佢當年宣傳電影都有戴黃絲帶

不愧係我男神

最緊要：
Comments 一面倒係外國人同自己友的 「FreeHongKong」，小粉紅好快就忍唔住

事實上，
作為 Captain America，
佢真係冇可能背棄美國價值
（否則，CE 本人同成個Marvel 都難以番身)

下。。。真？幾時開始換左比第二個手足先

佢係反trump 定反支那

拜登事件

屌佢老尾

Connect

引導佢咁講都係因為最近期有關中國嘅事

驚閪，下面留言全部都講香港同nba
佢騎虎難下、唔通會出個post同支那道歉咩
唔驚冇晒全世界fans？

對比NBA班人權勇士 人前人後兩個樣 仲夠膽死講唔認識中國 垃圾

RDJ

當日已經有人講左
地鐵站果個同訓低被捕果個係兩個人